同事態度好奇怪

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

女人架野，認真你就輸了

照下鏡先

不要自作多情以為佢都有目及你
佢問你點解send 相就係覺得奇怪，因為只係同你同事關係，未去到想了解你工作以外嘅嘢，所以冇覆你msg，當面問你只係好奇同不解

你send碌鳩俾佢 佢會唔會以為你唔要碌鳩 跟住收留佢係佢個閪到

收你兵囉
真係冧你約左你出街啦

樓主都幾pure
多d出去社交，同唔同異性接觸啦
傾幾句計已經可以令你諗咁多野，仲要話人態度奇怪
有無諗過奇怪嗰個係你？
你淨係睇你打d野已經覺得尷尬
你同人熟到咩地步，你自己似乎都未掌握到

扮明唔想理你,見係同事先搵番你

笑死

人地見你新黎R下水吹你就走去whatsapp人,毒撚真係好恐怖不過好似我

人地見你新黎好心同你傾下計姐
你FF咁多做乜柒